「開定」恭喜利物浦奪得首次英超冠軍

拍定手先！